衛蘭janice吊打好多所謂歌手

Janice d 歌真係好正
把聲夠甜
依個金曲串燒堅係世界級正

留名睇 V 腳圖